[突發] 武漢肺炎出現人傳犬實例

最強生化武器，人黎落閘放狗。